買二筒定三筒好

好難揀呀

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

好難揀
想知二筒電係咪真係咁差

why not both
仲可以等一四筒，上

3眼仔

二筒

如果用梗二筒XS 梗係買埋三筒, 等下年出四筒可以上

有幾差
差極都起碼頂到大半日啦

我都考慮緊 見到好多人話11熱

最後決定三筒 等出糧買～

係一開始set up嗰陣熱
利申iPhone 11用家

二筒頂大半日冇問題

咩色好呀

youtube有片測左會very hot 我都因為呢個原因買三筒

梗係大popo啦
不過應該有排都未有貨

我都買左三筒
但覺得三筒都暖暖地

買大三筒定細

細呀

你買256？

係呀

請用不推文

我有6仔升上11，電叫捱到12個鐘我接受到，影相一樣有廣角鏡真係幾正